學習689，老屈茂名人搞廣獨

茂名人係國際上係Nothing，香港人話佢地係搞廣獨，佢地都反駁唔到
講講下係國際上有一定既聲氣，北京就要燃燒維穩費黎滅聲
咁樣可以減輕少少香港壓力都好

大大力咁屈鳩佢 佢地點反駁 就攞返黎用

搞唔起，武漢咪又無咗聲氣

直接搞個聲援茂名集會

乜老屈呀，黐撚線，人哋真係搞緊粵獨

廣東獨立，Canton Independence

Republic of Cantonia !!!

運動未完 仍需努力

有見地

一群盲的人，說睇到嘢嘅係邪惡，係魔鬼
【美劇- SEE】

上Twitter 打#FreeCantonia
搵人扮茂名人接受外國記者訪問

離城邦建國近了